換版定換U好??

而家用緊i5 6500+b150
方案一係，i5 6500+asrock b150 hyper玩超頻，將粒6500超到4ghz以上
方案二係直接上i7 7600/7700

變個方案既效能進步最大呢???

i5超完都係i5 同i7冇得比